(簽名) youtube 黃標事件 (黃標令內容少咗好多人睇到) #社評

(簽名) youtube 黃標事件 (黃標令內容少咗好多人睇到) #社評

無廣告收入不特止, 重少咗好多人睇到.
Now, the videos won't be recommended or go "trending" on Youtube.

簽名 link :

推

不如放棄立法會選舉啦

推推

推

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

【YELLOW CHANNEL】15秒教你 極速訂閱 黃絲頻道

pish

push

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Youtube must remove demonetization status from videos uploaded by Hong Kong pro-democracy youtubers

Created by U.J. on February 18, 2020
47,132 SIGNED

48,022 SIGNED 03-04 17:13

48,352 SIGNED 03-05 20:17

48,738 SIGNED 03-07 01:00

49,653 SIGNED 03-09 10:45

50,182 SIGNED 03-11 15:42

03-18 dead line

50,376 SIGNED 03-12 23:29

6日後截數

51,011 SIGNED 03-15 00:00

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

51,378 SIGNED 03-16 14:47

03-18 dead line